圍村有好多非原居民，截水截電塞屎渠會傷及無辜

可摸耳唔好搞我哋，我哋平日已經成日比班村霸搞，你哋咁樣無差別攻擊其他村民同班黑社會有咩分別

Agger

一人供五個出黎 咪唔搞你屋企囉

pish